Photoshop 開唔到

新手一問 有冇Ching知點樣整?重新裝左幾次都唔得其他Adobe app都開到 係photoshop唔得

冇圖講咩都冇用

因為有條鳩毛係個MON到

係咪正版？

係，官網creative cloud dl